連登又話風無料到

信你地食得屎啦

根本就onL9
點睇GFS同ICON個風速預計都知香港今次食到有幾應

連登啲風向快過山竹啲風速啦屌

連仔仔住係屯門閂哂窗開恆冷氣，上網講：呢度風都無

一滴風都無，個風好屎

係屋企出po緊係無風

係波台班大媽格蝗蟲咁講

而家仲未最近
黎梗幾個鐘真係黎料
澳門狗RIP